幾時先到12號

Ryzen 5 2400g

過年食炒價 RAM又貴

再等就4月

部機用左5年 想砌機
但係......一部機入面至少有2樣野要食炒價 屌~

ram 同顯示卡？